支那外賣行業畸形發達的真相

支那人:真香

WFC

元素表

尋釁滋事
拉得

條友勇士黎喎
隨時比人買起

真香
軟軟糯糯超好吃的

lm

好嘔心
狗飯

支那人有需要食咁好嗎

大鑊飯進化版

好快變陳秋實咁

咁有膽 隨時畀人收皮

我見過有啲真係好平
不過最後都係係店買
但啲大陸人食得冇所謂

諗起之前香港大規模走私上大陸啲肉
應該都有關係

香港都有公司要搞中央外賣廚房

支那周圍都有城中村咁既物體
好撚平租環境好差
好多開黎專做外賣
你係唔會知佢用咩食材

食多啲 又平又好食 仲要送到你門口

呢條片早排無意中click到

睇曬

震撼教育

咁撚勇

所以話大陸越香越好食 代表越揀毒

城中村好多呢d專做外賣

即係以前就呀豬呀狗都開淘寶店
依家就個個轉做外賣食店

即係一個完全冇水食嘅行業，唯一可以賺錢嘅就係個平台

物賤鬥窮人，
不過就算有錢都唔一定有正常餐食，
支那人心態：又唔係我食，關我咩事，食死人未走佬，有乜所謂

大家樂果d都係咁不過應該冇咁核突既

藍店嗰啲好污糟架！

咪又係支那/破狗背景

仲要扮上菜

入嚟就係為咗睇呢張圖

美團

聽朋友講佢響大家樂間廠整咖哩同肉醬意粉聽到都唔想食

睇下D 留言先好笑

買個外賣都要鬥智鬥力

準備被叫雞

有朋友係大陸住好鍾意買美團，又話香港啲嘢又貴又唔抵
平時又懶係注重衛生，如果佢知自己食咗咁耐屎

其實香港都有d咁嘅餐聽
特別嗰d支那人開嘅咩麻辣 咩貴川
都係用喪屍肉

支那人就只係配食離d，同牲畜同級

美團表示食到nmsl都要繼續升

地溝油 X 過期肉
唔平先奇

陽光午餐定活力午餐

支那人食呢啲咪岩囉 人體鍊成計劃

食得就是福啊CHing 食唔死佢地咪算囉

末世列車個爐

無啦
走私嗰d都係貴價肉
佢地 d平肉係唔知雪左幾耐嘅喪屍肉

係淘寶大量入貨，估計成本六至八蚊包，翻熱再賣，香港賣廿蚊一個餐，有冇得做

十幾蚊可以有d咩好野食

好核突 唔怪之得咁平

一早講過支那d外賣店好多都係唔乾淨
貧富懸殊助長左呢種經濟

以前深圳返工從來唔食
寧願落街食茶記, 起碼都有得睇下咩料

係大陸生活既話係避唔到 身邊個個都係咁食

支那人: 有得你食你就食啦搞咁多嘢做乜

小鋪的快餐車，十蚊兩餸飯，係唔係用料理包

我見過樓下成日有d早餐車
話咩野安心小食計劃, 真係得啖笑

想嘔

如果唔係用喪屍肉
隨時貴過香港食

大陸人唔食呢 d 喪屍肉反而會唔舒服啦

大陸野唔係炸就煎 CLS

不要給黨添煩添亂

睇到想嘔

支那人真係食開屎

因為垃圾食材得呢兩個方法救到

老老實實, 其實有咩問題
全世界廚房都係咁上下架啦

平時有睇開佢打機

你去邊到個個廚房都無廚師
求其搵個人用手加熱個過期料理包之後送上枱

食開屎?

平野冇好野道理

呢個害自己人既高尚情操真係不得了

講黎聽下

終於明淘寶點解唔比再賣偷拍器材，就係怕你尋釁滋事

點解支那人咁鍾意毒自己人

重味遮到咪得囉

諗起啲共享單車

加重d味料遮左浸臭肉味
乜9都重辣 重香精

大陸D人都唔介意, 佢地對呢D劣野可能有抗體喇

美團點評

終國人：痾出嚟咪又一樣
所以終國人會揀食咖喱味嘅屎，都唔食咖喱味咖喱

可以少啲人爭資源

所以大陸朱係短命種既

現代人民公社

我覺得大陸人睇完都會照嗌，始終因為窮，食唔屙食唔死話知佢

好似香港人咁，元氣爆左有蟲又點？咪照排隊食到jap jap聲

食撚到百毒不侵

大陸人: 大量入貨D垃圾食材，做成料理包，估計成本1蚊包，再賣比香港人，有冇得做

窮人既錢容易賺
喂D垃圾飯就得
支那虫虫食咗之後仲會話好平好好食

佢最尾個反思 只要全中國有一半人識得咁諗 個社會已經可以進步好多 只可惜共產黨容不下有自由意志嘅人

見怪不怪。

同毒奶粉一樣，食得多外賣的人遲早出事

食咁耐都未死
原來係小強

以前去過深圳玩一排 淨係夠膽食手抓餅

真香

通常城中村野食最唔乾淨
除非好熟
否則食野最好搵間試正d嘅

等我幫手兜一兜
呢D 平價套餐養起一大班人, 無得唔食
一人一啖屎救到10個人
你用10舊屎去換1粒米就救唔到人
所以大家繼續食

我地中國人百毒不侵

所以鄰人去到50幾60 個個都cancer. 控制人口老化新方法

十幾蚊食埋啲叮叮餸

食緊飯

又唔覺得好驚訝，幾符合蟈情

小朋友淨係識陳秋實？
知唔知揭發地溝油個記者好快就死撚咗？
陳秋實今日都仲生勾勾就知咩料啦

中國都撈得起一排呃到下錢。

香港
全部共享單車沉哂落城門河底

姐係福喜肉

我都想笑鳩佢
但係隻股係咁破頂 冇得恥笑

今次唔同啦，成個外賣產業完全係國策黎，養起班低端人口餓佢唔死就唔會作反

希望loco bike繼續做落去
啲仆街唔好再偷車偷零件
我好想踩

會唔會跌返130

不嬲啲土炮本地勢力惡過狗。

的士佬打壓uber。

單車舖打壓共享單車。

香港有夾公仔鋪

Push

黨媒星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

重口味係掩蓋的變壞左既食物

推

羨慕果啲公民意識好既國家

跌就一定會跌係唔知升到咩位先跌

全線跌緊

任何好野到大陸發展都會變質

搵人去拍吓美心個工場先再嘩然
以前不時都有離職員工爆裡面啲野

其實香港好多藍店都係咁上下要平就係咁

陳秋實係咪仲在生都冇人知喎

冷凍肉無須冷凍

解決提出問題嘅人

果然係明燈討論區講完就開始跌 笑死